人地九字真言我地九字真言，點解差咁遠

我有四字真言：屌你老母

畫個前字

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務